［蝗禍］有時見到Google Play排行就知香港冇撚得救

全撚部支那app 屌你老母
定係班撚人唔知JOOX都係支那騰訊

音樂排行頭五有兩個支那app

總排行頭五有四個支那app

冷靜啲冷靜啲,我曾經都係咁樣諗
因為支那政府禁咗google play,
支那人要用google play extract apk, 所以推高咁多, 唔一定係香港人安裝，但fucking we7就真係好多人用

你唔比係刷出黎？

面對現實啦

支那寶有優惠
我公司寫字樓個個即刻喪下載
老中青都有
香港人一有著數話知個app邊度出呀

we7更加啦
後生溝大陸妹用
老中攞黎同老鄉吹水
仲有無數腥港人用

家下其他app支那禁左無得用, 呢類支那app係獨市, 無競爭, 唔係因為佢好用

樓主好天真好傻 你信個排行榜係反應市場？ 根本係鍾意點排都得

反映

屌！
我最憎用大陸apps！
香港人比啲骨氣！！

ios排行咪又係差唔多

番工喺地鐵見到大部份人用joox
要收錢嗰啲點同佢鬥

免費嘛,一有免費野
成班港豬狗咁衝
之前wtapps收幾蚊鬼哂咁嘈

自己個個月又比幾舊水月費電話費

腥移民child登仔大把有

一貫做法 用錢利誘
有着數即刻人人狗衝down
支那寶勁多優惠完全係送錢

之前搞 we7 , 蚑付寶 咩 買 20 蚊野送 5 蚊 之類既優惠

幾撚多人 送哂啲信用卡資料畀蝗呀

連登仔口裹說不，身體卻很誠實

Spotify JOOX不了

iAudioGate JOOX返鄉下啦

裝apk關playstore鬼事，最多係extract嗰條友幫佢count+1。

同埋佢哋裝支apps有自己app market同官網apk link

明知係支那嘢都照裝嘅大有人在，我老母成部機都支那app，其實佢唔識用，但唔知點解會裝勁多，最後override左default open嗰時搵我整，我先幫佢del。